一人一個車評最陳腔濫調嘅形容詞

「動力心臟」
「跑味十足」

好有驚喜

soul and passion

比到信心

好線性

一俾油就肯去

今次_ _ _誠意十足

架車係爽既

考慮到用家嘅心聲

好撚raw 呀

得手應手

攻灣

“夠用”
“合理”

好客觀

過灣比到信心你

恰如其分

通常講呢句嗰陣
佢個速度你拎架5.5噸去過彎都唔成問題

剛性好好
硬到仆街

細路你玩撚夠未

今次確係嬲，咩事呢請問？已經唔係第一次照抄，請問你份工係咪咁撚簡單見人hit乜你就做乜呢？仆你個街，我知Topic嘅嘢無版權，你係要跟我機我吹你唔脹，但唔該有返啲職業操守哩！

條賓周好硬long
丫唔係 條避震好硬朗先岩

副偈好爽 有驚喜

泊車男講過嘅形容詞

"呢個數字唔係話好多，但都夠用架喇"